Ene Daniela
332CC
Tema 2 – Prelucrare paralelă de evenimente

Coada de evenimente este un obiect de tip BlockingQueue<Event>.

Obiectele folosite in procesul de prelucrare a evenimentelor:

Event : Obiectul de tip Event are ca variabile ale clasei tipul evenimentului
si numarul N pe baza caruia se vor face prelucrarile.

Generator: Obiectul de tip Generator extrinde clasa Thread si
are ca variabila a clasei numele fisierului. Acesta citeste din fisier linie cu
linie, parseaza linia, sta in sleep numarul de milisecunde specificat,
construieste un obiect de tip Event si il adauga in coada de evenimente.

Worker: Obiectul de tip Worker implementeaza interfata Runnable si are ca 
variabila a clasei un obiect de tip Event. Clasa Worker contine metodele 
statice computePRIME, computeFACT, computeSQUARE si computeFIB, folosite pentru
prelucrarea numarului N din obiectul Event. Dupa prelucrare, rezultatul este
introdus in coada corespunzatoare tipului de eveniment.

Cozile ce contin rezultatele prelucrarilor sunt, de asemenea, de tip 
ArrayBlockingQueue.

Main: In clasa Main sunt declarare si instantiate cozile, sunt create si pornite
threadurile generatoare de evenimente, unde numarul de threaduri este egal cu
numarul de fisiere. Pentru threadurile de tip Worker este folosit 
ExecutorService si un threadPool instantiat cu 4 threaduri. Evenimentele sunt
extrase din coada si submise catre threadPool. Dupa ce toate evenimentele au
fost procesate, se inchide threadPool-ul folosind awaitTermination pentru a
astepta procesarea tuturor evenimentelor si se inchid si thread-urile 
generatoare. Cozile cu rezultate sunt sortate si scrise in fisiere.